次次考親試都係做唔曬份卷，可以點做？

自問有溫書，有操下pastpaper，都明白曬書入d concept。但係次次考試既時候都做得特別慢，收卷既時候基本試都係做淨一個大題，最嚴重二個大題。攞返d卷之後自己做返做淨果d題目其實識做加啱曬，次次都係咁心真係好累。

有d咩技巧可以提升自己答卷速度？

首先，你要搵蓋兄出山助你一臂之力

下年做快啲

打少啲飛機

去死啦垃圾

一係規定自己要幾耐做完一條題目。
一係你諗嗮d point 之後你先開始寫，組織下先

唔好讀書

Set住每條做幾耐 一過時間就即刻飛做下條
起碼無左少少分都好過無哂成條大題

竟然有人同我一模一樣
我高中開始好多試卷都做唔哂
到大學d卷時間充裕d但都係做得俾其他人慢
我仲以為得我自己係咁

同路人cheers

如果係MC，我時間到差d諗到都要飛？會唔會唔值？

如果真係唔得就操答題技巧 eg 背咗答題框架

一開波就要同自己講冇時間

已經同自己講左好多，次次都係咁

即飛啦緊係 條條都差d差d 就唔夠時間啦 一開始做哂識個d MC 然後再番轉頭計番啦

設計一份卷，就計過度過正常人要做得切。

你做唔切得一個可能，你溫唔熟